有生之年仲可唔可以見到百國聯軍，瓜分中國

好想快d見到

難d

將支那從世界版圖中永久剔除

去聽吓劉伯溫「燒餅歌」或者會被到啟示你